一人一個唔應該有正選但成日有正選嘅球員

現今球壇我只係諗到一個
。
。
。
。

伊禾比

ISCO

最近跌watt姐
上幾季一直表現都唔錯
但伊禾比呢隻黑鬼無好過但長期正選

莫拉達

賓周馬

騎士全部，除咗LBJ

Sor按錯咗回覆你